共你碌鳩再對著

共你碌鳩再對著 突然間想看屎眼 盤中透著那味兒

大概恒管有些course 沒pass都可以

入了碌鳩有些味，是誰深中的香氣